\vbox{
    \ifmini
        \section*{Sturm und Drang \index{Sturm und Drang}\nopagebreak

        \setchords{a d a E | a d a E a}
        \chorus{a C | C G | G a}

        \begin{enumerate}
            \item Jeden Morgen | Bis der Zweifel
            \item Irgendwann | Schon zu lange
            \item Drum verlacht | Handelt stehts
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S32 Sturm und Drang\index{Sturm und Drang}\index{Jeden Morgen ruft}}\nopagebreak


        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}

            \item J\chord{a}eden Morgen ruft das j\chord{d}unge Leben, w\chord{a}as der Tag ihm br\chord{E}ingt.\newline
                  \wdh{B\chord{a}is der Zweifel all die g\chord{d}uten Taten schl\chord{a}ießlich zu B\chord{E}oden r\chord{a}ingt.}\newline
                  \wdh{G\chord{a}estern ist vorbei, (gestern ist vorb\chord{C}ei)\\
                      m\chord{C}orgen einerlei. (morgen einerl\chord{G}ei)\newline
                      H\chord{G}eute noch, da sind wir j\chord{a}ung!}

            \item Ir\akk{a}gendwann sucht ihr nach e\akk{d}urem Leben, f\akk{a}ragt, man hört euch n\akk{E}icht.\newline
                  \wdh{Sc\akk{a}hon zu lange schirmt des Trüb\akk{d}sal Schatten e\akk{a}uer Ang\akk{E}esic\akk{a}ht.}\\
                  \dots ruft das Glück.


            \item Dr\akk{a}um verlacht die ni\akk{d}ederträchtgen Pfeile, d\akk{a}ie der Teufel schni\akk{E}tzt.\newline
                  \wdh{H\akk{a}andelt stets nach eurem e\akk{d}igenen Herzen, d\akk{a}as kein Pf\akk{E}eil es r\akk{a}itzt.}


                  \ath{Worte \& Weise: Bounty (BdP) }\nopagebreak

        \end{enumerate}
    \fi
}